是維權 上訪 不是示威 求廣傳 文宣

借ACCT一用:

內地人唔明咩叫示威
淨係聽得明 咩叫暴徒 黑衣人
被政府文宣洗左腦
先會有咁多民間帝吧 海外大學自發攪連農牆 攪出外既香港人

其實中國民間一直有維權上訪
最出名咪大頭奶粉 毒疫苗
佢地民間都知道地方政府圈錢
欺上瞞下 維權上訪被打壓

如果民宣去到俾中國平民知
我地做緊維權 上訪。佢地就會明白
政府打緊沬黑戰。

可能你地實問點解要佢地要明？
重點我地對既係政權
不是中國平民

如果今日大陸班人理解到
個光頭警察舉槍係對住維權上訪平民
起碼沒有中國人吹捧佢